做緊converse 你問我答

除左自爆問題 咩都討論下

幾時有discount

咁岩丫，我都做過
巴打做左幾耐，番邊區

靚女試完鞋
有冇係咁索

長期都有架喎 converse ,
但你話咩款先？

唔係旺區

咁多人試過 接受唔到 未試過

我之前個間都唔係旺區我做左半年無do了
始終唔like做sales，雖然我不嬲就唔sell人野既

同埋好少人買cons了，生意差，人工低

門市有全白嘅1970未？

員工幾折

籃色1970低筒幾時番